唉，本身每個星期一都好期待

今日好想死
好撚憎星期一
又要跌錢

今日千升

I hops so

ching玩港股定美股?
港股今日大好喎

升到咁仲唔夠
你份人大貪左d喎

科技美女

不入虎穴 焉得虎子

有1.9萬億加持驚閪

呢個真
前幾日仲有契媽發表講話
即刻定撚過定海神針
立刻all in

期都升到啪啪聲你驚閪咩